導演凱瑞福永透露第25部龐德電影將繼續《007首部曲：皇家夜總會》的角色故事線

早在去年夏天由丹尼爾克雷格（Daniel Craig）親自確認回歸演出的第 25 部龐德電影終於在今年 9 月確定由影集《無間警探》（True Detective）導演凱瑞福永（Cary Fukunaga）執導；在延宕這麼久才確定導演人選，除了原訂的上映檔期延後之外，劇本也將整個重新來過，而凱瑞福永日前接受 Inquirer 訪問時，也稍稍談到了故事的走向。
凱瑞福永表示，他現在在做的，就是努力讓這部電影有最好的呈現，「就我能為這個角色帶來什麼改變來說，這一個龐德的故事線是從《007首部曲：皇家夜總會》（Casino Royale）開始的，所以我會持續往這個方向前進。我能肯定會有一些改變，就如同任何故事一樣，一個角色為了其敘事走向都會有所改變。」
至於談到近期有一些謠言指出「Q」班維蕭（Ben Whisha）與飾演反派的克里斯多福華茲（Christopher Waltz）可能不會回歸第 25 部龐德電影，對此凱瑞福永則表示目前劇本還沒有完成，所以沒人能說個準，「他們兩位都是非常棒的演員，如果在故事裡頭有他們可以發揮的空間，那我絕對會希望他們加入，但現在我也還不知道故事會怎麼發展。」
相信在等到劇本完成後，觀眾或許就可以得知更進一步的細節，而第 25 部龐德電影的上映時間已由原訂的 2019 年 11 月延至 2020 年 2 月 14 日。

007係咪黑人女人？

新改變
中途轉基
第一位邦女郎係男人

乜撚野龐德
三國志呀？

eva green

傷殘
身體性徵係男
性别認同係女
性傾向係愛男人
身體國籍係墨西哥
皮膚膚色係黑色
思想上係世界公民
爺爺比納粹黨殘忍殺害
媽媽係一架 交通工具上面同一個男性張腿嘅 男人大打出手而死

呢隻佢正到痴線

集

點解casino係夜總會

搭單問點解Coco譯做可可夜總會

加埋係素食者
左膠
肥胖
簡直係新世界既神

Cary Fukunaga

會唔會變左好查案劇feel

繼續爆007春袋

呢個有得解
台仔講嘅夜總會係指墳墓